排球 244話 弱點之6

見親木兔出場都覺得好正
嘿嘿嘿

日向幾時先出到新招

木兔+赤唔知乜野

睇住木兔打得好真係會開心埋一份

比著喺現實有木兔啲咁嘅隊友一定煩到仆街

究竟木兔仲有幾多弱點
赤葦場場都要幫佢執屎

赤葦奶媽

好鍾意木兔咁歡樂既角色
嘿嘿嘿